自駕遊速度一問

六月去北海道揸 睇個個都話百幾片住去 其實點避快相？

Highway 當100km 咁行算！普通路70 ，影左相會交去租車公司扣信用卡

好似日本高速公路一般都係80？都係好似香港咁樣超少少可以？

我二月去渣過 由札幌行高速公路去旭川 A見D人渣120km 我就跟
最多好似香港咁 入隊道收下
之後行國道富良野去帶廣 D人行90km 我都係跟
但都冇事

北海道自駕過5次，上高速渣到140都唔夠人快 去到追越車道啲人會開到160以上去扒頭

跟住人行就冇死錯

北海道啲路冇乜車，跟牌行好少會阻到人，揸慢啲可以睇下風景。試過有次行錯路所以踩快少少上到120，已經覺得駕車唔係好定，之後都係收慢算。果次係租Honda，始終唔係自己揸慣嘅車，都係唔好超速為妙，旅行啫唔使搵命搏嘅。

我關西開去岡山一過左神戶就全程120

跟住本地人啲車，佢快你快，佢收你收。
最緊要唔好好似啲死港女咁又慢又要做快線L

多謝各位師兄指點！

日本唔會有隱形戰車偷拍你亦都唔會擺隱藏式攝影機，你離遠就會見到大大個相機架and/or大大個牌寫住「自動速度取締」，咁你都唔收或者開住百幾k過警車既就無得怨人

日本係有隱形戰車的, 中過一次

我去親都係靠GPS 提有快相 會好明顯見到其他車一齊收慢 個時仲加油就抵死

試過因為有警車，個個縮去慢線跟佢行安全車速，搞到好長龍中快線完全冇人行

快線L會被人閃，人地快線隨時140以上

跟大隊 最快都係120算

小心個啲所謂既本地人，可能都係香港人

試過係日本比老隱捉

沖繩自動車道限80行120

係,不過你聽唔明日文唔會有事

係無事 不過佢照鬧我

黎緊九州自駕
唔知d山路咩環境

班日本成百五都有

日本仔超速好撚癲 你照超就得